人鏈、唱歌、跪地、嗌

我想和理非有和理非式的抗爭，但我建議玩人鏈、改歌詞、跪地求原諒、跪地求cctv、嗌口號之類嘅抗爭可唔可以留返比學生或者老人家做？

年輕力壯的青壯年人可以有其他更多的形式去抗爭，不管是否和理非式，我想會比較好吧？

推

例如呢?
廢噏完唔提出啲建議?

自推

我想類似罷買、入機場、罷工、以至要上街頭的抗爭不如讓青壯年負責返會比較好

乜而家上街頭嘅唔係青壯年去做

當然係，但我身邊不少同年都去搞類似人鏈之類嘅事，勸唔到，就上來開post問下大家

你個post都幾垃圾
我想講冇衝突
大把人前線衝完都照組人鏈